I have few words to President Joe Biden

GO FUCK YOURSELF! YOU DIRTY COMMIE!
YOU ARE THE ENEMY OF HONGKONGERS!
DEATH TO BIDEN AMERICA!

反登不反美ok?

所以我咪講得好清楚咪係拜登美國去死囉

And you forgot the message

yes, go fuck your kid

去TWITTER屌鳩佢啦

pinned

要聽返十次Ain’t I Right

GO F A S H

I have a few words

C'mon man....

Ain't I Right? Bitch